最愛既 並唔係身邊既佢....

人大咗
開始覺得拍拖係穩穩定定
對自己好 相處ok就夠

但其實知自己唔係咁愛佢
好多時甜言蜜語只係為咗令自己盡量投入

唉....
有無人明

搵到一個自己中意既真係好難....

推一下先

自己真係鍾意你又會不自然投入落去，一太過投入就怕自己好多位都可能對佢差，怕對佢唔好，俾唔到最好嘅俾佢，然後自卑

自撚私

咁係咪唔係最中意就唔拍拖？

真... 遇到最中意既
自己又會受返傷

無敵

身同感受

因為鍾意就好易全力鍾意，鍾意到失去自我，當一散嘅時候就會冧... 難起返身

分享下

個感覺就好似老婆並唔係自己愛人咁
因為伴侶呢樣野除咗愛 仲有好多因素

如果你有咁嘅諗法 而又確保到自己將來唔會做啲對唔住伴侶嘅事嘅話 其實都唔係話有太大問題
另外 你話「唔係最鍾意就唔可以拍拖？」哩句我就有啲唔認同
如果你唔肯定自己係咪最鐘意佢嘅話 咁點解要選擇開始？你大可以揀做住朋友先 了解下對方 睇下適唔適合 夠唔夠鍾意先開始拍拖 我諗無人一拍拖就會諗有分開既一刻？咁如果係「唔會分開」既前設底下，你搵一個你最愛嘅人同你一齊，對你自己都係一件好事呀
與此同時 如果有一日你無法再扮演到好愛你另一半/ 你遇到你更愛嘅人 你有無諗過你現任會點？ 你永遠都唔會知對方同你一齊左之後會有幾投入 佢會因為你而有幾受傷
最後 如果你打算繼續咁樣 希望你哩一世嘅演技都唔會比你另一半釋穿啦 祝你兩個永遠幸福

因為條垃圾覺得相處ok有人錫自己就夠 要我愛多啲即係又要我受傷？不了

放開個女仔，唔好害人！唔要俾我

"最"既定義其實好難講，你呢刻覺得佢係最愛，邊個敢擔保聽日唔會遇到一個"最最" 呢？

我想講，其實適合拍拖同結婚可以係兩個唔同既人。
所以就算好愛，但其實對方又未必適合一齊生活。
例如大家生活節奏方式唔夾，佢係大爺俾阿媽好好照顧開，你響佢面前總係要不情不願做妹仔；佢成日亂洗錢，你係慳家baby... 之類之類。
同埋，2個人耐左仲邊會咁愛咁激情丫，生埋仔更加重心只響小朋友度。
所以，到最後都係殊途同歸。
其實，我覺得一個合適既人重要d。

d 人結左婚都係架

有時做人係好無奈

但又無何奈何

每個人都有心中的那個
大部分人都害怕寂寞

係，講得啱，就係覺得佢係合適，但未必係最愛。
即使將來遇到比佢更合適更愛既人都唔會分開，因為大家一齊咗都兩三年，變咗習慣，不過有d感慨想分享下。

其實未係咁，好難遇到最愛既人，始終朋友同伴侶個關係感覺都唔同，亦永遠都會有新既最出現，唔關愛唔愛多d受傷事。

pish